我好愛我女朋友

我真係好愛我女朋友

知啦

Ching 你明唔明果種我擔心佢多過佢擔心自己既諗法
係唔係我有病

我都好愛你 我今晚唔想戴套

佢都好愛你

我知 但好想佢可以係需要我同可以依賴我既時候叫我去照顧佢
唔好逼自己獨立
擔心左佢成晚

我都好愛你女朋友

但你條女好愛我